女子涉嫌偷貓被捕 惟家貓下落不明

【Now新聞台】警方拘捕一名女子，涉嫌在深水埗偷走一隻貓，疑犯聲稱貓已走失，貓主呼籲市民協助尋找。

警方星期六中午接報，店主飼養的貓在深水埗140A號店舖外，一個咪錶位被盜去，有行車紀錄儀拍攝到，一名女子伸手，在一輛客貨車車底拉出一隻貓，之後往鴨寮街方向逃去。家貓是旁邊一間雜貨店飼養，舖內還有另一隻黑貓。警方經調查後，同日晚上拘捕一名49歲女子，涉嫌盜竊，女子被捕後聲稱貓已走失，犯案動機仍在調查中。

深水埗警區刑事調查隊督察楊震宇：「在案發附近街道上，拘捕一名49歲報稱無業的本地女子，這名女子聲稱在案發不久，貓隻己逃脫，至今這隻貓仍下落不明。動機或之前有否踩線，現階段會繼續調查。」

隻貓唔見咗

貓異工

大部份啲貓義工真係痴撚線
人地放養又唔係虐貓 佢憑乜野拎人隻貓
大把店貓不知幾多人錫幾醒目
成班係到搶貓當自己救世主打飛機
我覺得佢地直頭圍內比賽咁
「今日我又救左一隻貓啦嘻嘻嘻」

偷晒返去又唔俾人領養
又要家訪又盛都算
個網換幾次都唔撚岩佢心水
到你搵紅毛泥封撚埋個窗佢又話隻貓冇得曬太陽
上去睇貓又串柒柒
新手話你唔識養
養過又審犯咁問你隻貓點解冇咗
養緊幾隻又話你照唔照顧到咁多隻呀
唔岩眼緣又話人冇資格養係想要名種貓
岩眼緣話「好呀養呢隻」又話人咁求其有冇諗清楚
有錢又話當隻貓玩具
冇錢又話養唔起隻貓
返工又話冇人陪隻貓
唔返工又話你養唔養得起
有小朋友又話會恰貓
情侶又話分手會棄養
兩公婆又話第時生小朋友會棄養
單身又話你一個人點照顧
18歲又話你咁後生
28歲又話你要結婚
38歲又話你要湊小朋友
48歲又話你要供書教學
58歲又話你要湊孫
68歲又話你係咪想食左隻貓
78歲又話你都冇幾年啦

屌佢最好就個個想領養都唔好養
俾錢佢 供佢養貓住大屋
因為全世界得佢有資格養貓！

全中

其實呢d貓義工係洗唔洗考牌？

呀豬呀狗都話義工 但實質偷貓搶貓乜都做得出

正一支那賤種DNA咁

隻貓下落不明

搵返啦

肯定左係貓義工？

動保撚幾時走出嚟聲援

隻貓喺邊度

肯定自己收埋左避風頭

邊洗考牌，識周街打獵就可以

「領養代替購買」

好撚重怨氣

支持！

車Cam影晒！大褸女趴貨van底強扯 偷走深水埗貓店長

#276 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post嗰段又話搵返喎

希望快回家

疑犯親人的劏房住所尋回貓隻

Dklm因為呢啲人令到兩隻貓冇咗自由困係間鋪度甚至入籠

貓義工同左膠都係神聖的

唔係話係劏房搵番咩

貓義工：我地都係為隻貓好

各種情況都包晒

滾咗？

警察好得閒呀，唔係拉政治犯，就係捉偷貓。

屌拉星咁工廈果隻呢

偷貓又扯到去貓義工

想知個賊咩背景

唔通……

蘋果報咗話搵返

邊度話佢係貓義工？

其實今次偷貓 講咩貓義工

係囉屌
鋪頭貓最撚多人錫
一日幾廿個街坊買零食俾啲貓
唔撚明放養有乜撚野問題

link?

可能 賣咗or殺咗

唔反警察了

好有潛力

潮文

領養難過購買

留名睇試當真重拍

佢唔係咁你係囉

駁唔到

新潮文

可能想為上次告唔到殺動物嗰單嘢補鑊

CLS

可以post上去天下貓貓

新潮文
全中

樓主pin this

貓義工潮文誕生

貓義工除咗偷貓仲識做咩，上連登咁耐間唔中都見人出post話自己隻貓俾班仆街偷咗

深水埗家貓被盜一日後尋回破案

班狗想洗白
只要網上多人講就會做下 捉偷貓 重案查地鐵格劍

平時連file都懶得開

偷貓賊係貓義工？

Source?

發現唔係貓義工 全連登炒車

你好嬲喎 義工

屌你老母如果係真而家咪害咗隻貓囉

貓義工分分鐘衰過虐貓班畜生

貓義工全面進場

偷個時咪叫自己貓義工圍爐
比人拉左咪割席囉

cm都有人偷

成隊藍帽子搵貓

偷貓手法同異工一樣

貓貓搵返未？

忍唔住俾咗個正評.

貓義工一到店，所有養貓的人便都看着他笑，有的叫道，「貓義工，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗牛奶，要一罐貓糧。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的寵物了！」貓義工睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白…」「什麼清白？我前天親眼見你偷了何家的貓，吊着打。」貓義工便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊貓不能算偷……竊貓！……貓義工的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「窮人養唔起」，什麼「有錢人當玩具」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

重案組查教師講粗口，
毒品調查科查人買股票，
咁藍帽搵貓都好正路

保護証人組都似啲樣，保護殺人犯佳仔

而家連登仔，五毛公關興屌貓義工，唔好理事實係點梗係跟風屌左先啦

貓義工=偷貓賊=嚴人寬己白鴿眼嘅仆街
不嬲都抵屌

天下貓貓嗰班貓撚又係邪教咁

好撚癲

好明顯係食咗啦
捉得邊有咗易走得

係有人會食貓
隔幾耐捉到 咁快食完？

似係手足被屈

義咩撚野工
根本就係貓劫匪
成班拎住義工名稱去捉人地既貓

捉完劏完煮埋食，一個下午搞掂啦，唔通養返幾日先食咩

黑警想洗底
cctvb係咁講呢單新聞
屋企廢老睇緊

認真問，其實貓義工係咪可有可無？佢哋本身除咗嫌三嫌四仲有咩作用？

DKLM... 害死隻貓喇

垃撚圾貓義工偷完仲要整唔見隻貓
死全家啦

係個肚入面？

咪係 明顯舊文黎 做咩成堆人話新潮文

唔係你以為邊到搵200萬人上街

懷疑貓義工要好似sale咁要跑數
搶一隻貓當做成一單case

我屌你老母 偷貓仲要整唔見咗隻貓

已食用

連登仔話係就係啦 唔洗證據
呢啲就係連登式法治 好野

岩岩睇 唔係搵返隻貓咩